發覺睇開啲好緊要 成個人簡直昇華左

溝女？
睇開啲 當你女神同你平時傾開計既肥妹一樣

覺唔覺話題多左 自信翻番黎

佢拒絕你..咁咪轉第個囉 實有個岩key

社交？
唔好咁在意人地眼光 你唔係世界中心
係成grp人臉前搞下gap 9up下唔洗死既

你記唔記得中學班上點都有個寧舍中意9up搞笑make fun既人？好陽光好多人埋堆個個

你又記唔記得佢做過咩柒野？ 緊係唔記得，屌鬼得閒記人啲野先..

同理 你都唔洗咁怕羞 就算笑 都係笑啲摺毒撚

岩呀，做番自己

所以我當哂啲女係啲肥婆咁
見到都彈開

我都慢慢習慣左，除非果個人我唔鐘意，否則我都係當所有人一樣，同埋學緊咩情況都冷靜面對，有問題唔龜縮，要用言語去保護自己

學緊

無平台 睇得幾開都無用啦

推